電結撚請入

improvise進步唔到 有咩計仔

聽多啲

搵一啲guitar backing track嚟彈，留意歌嘅風格、調性，你要用嘅scale，用一啲你學過嘅lick